有無人老豆老母係拎唔到一球出黎？

有無人老豆老母係拎唔到十皮野出黎？

扲到又點?要賣樓訓街好多人都做到

一年都儲到拎一球出黎做咩 又買唔到樓

LM等睇：有無人老豆老母係拎唔到一千萬出黎？